椰寶係飛機上面都要引誘我。。。

想禁下左下角

咁可愛==

唔好做傻事‧‧‧

會見到我‧‧‧

好想一野啜落去直到天荒地老‧‧‧

比我就一把車佢落機啦

我一巴打撚死你添呀‧‧‧

禾屌撚死奶個老母 呢條整臭西刀吹奏